鄭立：超區辭職已接近全港公投

吊 積下口德口廿

叫梁耀忠叫on9辭職謝罪啦

好想知泛民死攬住議席下步仲可以點做

俾你公投贏咗又如何？
又無法律依據